[你問我答]人在澳洲讀化學

問咩都得

之後想做咩， 返唔返香港

邊間

想我曲線自爆？

QUT

想做commercial testing lab
應該會係依邊搵下工先

買左報紙未？

前途有冇香港咁差？

日日如是既procedures, 我就頂唔順

利申: 香港讀chem

or做 other related 既chemical technical support
academic 就不了

一陣買

工時一定好D先
人工計埋税就唔差太遠

點都買份支持下

推下先

點都好過香港，香港賤過狗

比税澳洲好過比港共

雖然人工低到唔洗交

香港做commercial lab洗鬼交稅

所以咪話人工低到唔洗交

點解咁睇唔開？

幾時人體鍊成？

有咩讀Chem好路數介紹

Chem 姐唔洗玩到咁盡

人體鍊成 依啲留番畀讀護士同讀醫嘅玩

準備畢業咬老綜

巴打都係Chem 狗？

chem eng

UST ?

chem eng 係hk可以做油庫or 水泥廠

係

移民過黎,依邊大把demand

以為你會做Mr. White

007?

關事咩

做乜咁睇唔開
人工低 環境差

QUT舊生路過

咁chem真係要related 既job無咩好揀嘛

我明啊
做R&D 都好過testing
testing 弱智都做得

機票貴,唔返啦
依邊幾次遊行都有出
留係依邊勾結外國勢力

R&D揾到係幾好
不過我成績麻麻
plan會做analytical 既R&D if can

有一個負評

盡做la
見到有好多人出都真係感動

毒品合法化，化學撚就變神科。

breaking bad

係依D時候身份認同番曬黎

到時可以個個開個工場自己做自己賣，做生意個行業實好興旺。

do you know how to cook meth?

其實要合成唔難
不過係純度問題

同埋要加其他嘢提升個"效果„

long live Hong Kong

無咁多demand
吸毒傷身呀Ching

chem 同 chem eng係兩回事黎

microscale and macroscale in some Sence
but yeah quite different

叫 化工廠工程 更合適

We need to cook Jesse

現代槍械嘅無煙火藥成份係咩？
點整？

Imagine if you will, living on mars 🤩🤩

唔好返香港做lab

利申前狗

乞食科

小弟香港讀chem依家phd第三年

澳洲做CHEM 狗都好, 係澳洲食屎都好, 唔好返香港食屎

個人吹得
social 得就medical sales啦

一係公務員

做sales受不了最憎跑數
公務員就更加算啦簡直係浪費人生

啱至少受人尊敬啲先
同埋至少份人工有可能上到樓

所以，親愛的，你深知美對一個人生命的重要，現在，宇宙終極之美就在我面前，我能不看她一眼嗎？“

let's cook meth

攪好地球先啦而家全球暖化我哋都就嚟收皮啦

好似係減少咗炸藥裏面硫嘅成分
同埋磨碎啲等佢容易完全燃燒啲

唔做lab都唔知有咩好做
咁巴打而家做緊邊行

由lab狗轉左做in house lab, 沒咁忙又好pay好多。
寧願考個醫療化驗牌都唔好做chem lab.
chem lab每年加500 仲要無限ot

醫療化驗難唔難考
可以做幾年野再考？
是咪要再讀好多書